<東方> 百人美國領事館外非法集會 打算留守到明早 警4度黃旗警告

百人美領館外非法集會 警4度黃旗警告 (20:49)
(片)